Apple IPhone X Unboxing!

冇興趣

但係發佈會嘅時候face ID fail

掂喎，好順好快。影相比pixel2 有過之而無不及，唔知夜拍質素如何。

特登走入來話冇興趣係咩玩法

證明每個人都有表達意見嘅權利

證明自己存在緊

多工操作慢到嘔，又難單手操作，最難頂係上面留海

睇完我都想轉

4:46

陽光太勁 解唔到鎖?

屌你老母偷跑

最大問題係冇左粒HOME鍵 乜柒都冇晒既設計係唔係有咁既需要? 我覺得遲早會因為人人都意識到呢種設計唔岩人類用 一個月後大量用家放機換返iphone 7/8

信仰唔夠

MKBHD 洗乜偷跑

本身覺得一皮好貴

睇完就心郁郁

咁又點 有特權

無 Home 鍵有咩問題
仲有 Power 鍵之類做後備

個頂真係好難睇，自拍好彩唔係full screen, 否則即係內置 M字額 filter

準備轉會用iphone

好撚正

証明an狗智商特別低

最煩係返工擺部機係枱面，打斜望部機應該用唔到face id 如果次次都要拎起又好麻煩

等佢出左多d 評測先

個前鏡又幾好喎

入passcode

自拍港女最岩
男人老狗10年都唔自拍一張

話訓緊教會比人unlock果班收曬皮

背面白色，但前面d邊又係黑色，好柒

有機會得如果個鏡頭影到你
因為佢認face id要成個人係咁轉頭
不過未出評測唔敢講

窮撚依家買咗出年X2無咗個額就揼心口

自拍關個screen咩事

人地話柒就柒啦

屌你老母垃圾公司 有冇考慮過顧客感受

用得ip x都係做管理層唔洗點喺戶外
地盤都係用三叔多

呢個真

唔知呢部IPhone X可以頂到幾耐呢

你咁講指紋放後面咪仲撚尻

姐係叫你入定個passcode for outdoor activities
我都係用返部8仔好過

點解唔指紋+ face id

用pixel2 漂白

所以touch id冇得輸

我確得咁先靚，而且好可能係堆鏡個位好果白色會好怪

所以全部指紋放後面嘅機都係on9

有手汗已經輸撚左啦ON9

我unlock得最多部機就係係office （返工放工unlock一次就用足全程車），如果要倒退返成日入passcode咁不如用返8算

死肥仔積極減肥既話唔知會唔會有一日開唔到鎖

值一皮嘅user friendly

除非你減肥途中唔用電話

你有passcode 架嘛，個死肥仔積極減左200磅咪入passcode set 個嘅 face id囉 成撚日諗埋d極端例子，以為自己好撚醒 人地apple 個r&d 諗唔到，唔通你係度講個死肥仔嘅例子就收人地皮咩 用下個腦啦

如果有個死肥仔去咗坐監，坐咗N年返咗出黎，成個廋哂，face id 認唔到，password 唔記得因為坐監坐得耐已經唔記得,咁有咩方法unlock 部記？

問FBI, 佢地有相熟嘅破解公司介紹

除左faceid 好似無乜特別

肥仔知要坐n年都唔交比屋企人用咁仆街 抵佢坐

Faceid好似係用紅外線

一部機咁多手勢先用到
steve jobs遲早彈返起身

你未用過apple機？
Passcode唔駛你”入定”架
因為passcode係你set face/touch id先force你入左先的

用gestures 先方便 android 裝launcher 或玩刷rom ，都啲都係追求就手嘅gestures

密碼係「唔該」

咁建議你用android機
Android機就咁用相都可以unlock到

打斜望應該得

對住個mon加一推，又幾”咁多”手勢呀??

見到M字額好唔開胃，不了

睇unwire 話教手勢個post 我都以為好多
點知得一兩個係手勢

孖生都開到 又話唔得?

講得出啲咁on9嘅野證明你冇用過apple機
第一次開機一定要密碼架on9

係幾好既 但係真係好貴

發佈會都講明一樣樣會分唔到

對力架好gay

the Verge 都有 first hand impression video

明明蘋果唔建議twins用face id....

D女整完容返黎開唔到鎖然後投訴apple

APPLE技術對韓國人無效

即刻增肥就搞掂啦

成咋sensor響個m字額陰到
一撞到就

啲review黑人把聲硬係好好聽但係好撚gay

So awesome

句野唔係第一次開機出嗰句 係解鎖失敗太多次要入密碼嗰句

部機外觀真係好難接受
最頂黑左一忽好難頂
如果最頂唔係一忽而係成條邊黑都還可以
但係唔知點解都係好想買

比我細妹偷睇😫

條片假㗎 unlock iphone嗰陣左右手唔同

Twins開到有幾出奇
一早講左twins係會開到

冇咗home bottom要撥嚟撥去會唔會關節炎 粒touch嘢用黎screenshot, siri 嗰粒嘢仲有冇iphone x度？

驚關節炎唔好上連登la
一個關愛座五毛list已經要scroll 幾下先睇得哂

感覺好似3叔機

部部都話順 屌你啦
老老實實 2代比一1代快x% 3代比2代快y%...有冇人計過究竟有幾快

支那仔冷飯蝗用返你個魅族啦 你識撚用iphone咩

笑死

你睇清楚啦 係個人扲錯左iphone去做demo先失敗咋

同意，Touch ID 係最好

Touch ID >>> Face ID >>>>>>>>>>>>>>>>>指紋係機背(根本係反智)

指紋喺機背好就手喎

樓上啲撚樣真係好戇鳩，睇怕遲啲出DNA id你地都會屌

不過當年岩岩推出touch id都有班傻鳩係到叫春
（俾黑警捉用我手指開鎖好唔安全）
家下就話黑警用部機對住你個樣開機好唔安全

過幾日你班撚屌咪又係一路屌一路用

當要求人地乜又柒（home掣，全芒）人地都整出黎
無左home掣又屌唔方便，屌你用都未撚用過就屌

全芒M額我都覺得係柒，但睇落未必真係咁礙眼

上年個個屌無3.5mm而家又係個個用（雖然我都好唔讚成）你用得就係要跟架啦，又要屌之後又要用真係戇撚鳩

咁你繼續做an狗啦

唔好怪人 .. 呢挺同大陸流行話當年大陸用錢夠香港一樣對抗金融風暴. 班人都唔願意查証, 你叫得醒佢地咩

咪係,連apple都解釋過都無個ifan答啱
ifan真係人講咩都信

好貴，唔捨得買

性價比低

發報會個時話twins 有機會開到wo...

班撚樣以為自己Steve jobs , bill gates 馬雲，自己用個keyboard 篤幾下就會諗到d人地apple 年年用幾億嘅r &d 都諗唔到嘅野，以為自己好撚獨具慧眼 以前用touch id 又唔見佢地衝出黎如果個死肥仔比人斬哂十隻手指，又唔記得passcode 會點 反唔係問題，用下個西腦先衝出黎柒啦

無計好多人唔識英文

Apple: don't use Face ID on an iPhone X if you're under 13 or have a twin

每次Apple發佈嘢都有人叫佢彈起身㗎啦 都慣啦下話

增肥

我冇興趣故我在

影相睇落好似pixel好啲喎

陽光下又唔得 twins又唔得
所以理想應該係擺返個touch id
宜家咁樣我相信sj在世係唔會收貨

好多人係為屌而屌 同埋未渣過上手玩就話唔好用
我覺得自己試咗機 先覺得唔好用 再屌仲實際啦
暫時覺得m額唔好睇 但係都等3號後試咗實機先再諗買唔買

有女就好難講架喇
而家好多女同人自拍唔肯渣機
因為相入面會做左大面個個

咪同iphone 8同一粒u

其實個啲新功能有咩用

好多連登仔唔識英文係事實

指紋先係獨一無二 依家用faceid安全性好似低左咁

指紋係有方法套取、複製落塊軟膠度然後用佢嚟unlock得到
當然係要極度有心咁做
一般使用情況係夠晒安全而且冇face id咁多限制